係原本蘆葦蔥自己想做多一年定點?

唔係為左袋多三百幾萬
準時退休 就已經可以唔駛受第一波制裁

三百幾個 有人會唔袋？

之前有報過話係想交接順利要佢做多一陣

依家仲有長糧咬，可能有10萬一個月

果陣佢一上場講到佢好撚勁嫁
又係外國d反恐做過
好有經驗